Obama 細佬 Maliki Obama證實Obama並非在美國本土出世

美國近年對黑人何來racist
Billboard 有期一半黑一半白添

臭黑馬條撚日撚日講大話 好撚嘔心

左膠：睇唔到 一定係你班共和黨racist

其實佢因乜咁憎佢bro?

nigger真係nigger

單純唔鐘意佢講大話
充唔充分

手足相殘

共和黨8年都搵唔到證據，而家先 post 出來？收左錢？

奧巴馬細佬都係黑人

得 大義滅親 其實好值得尊敬

連登仔會信嫁

fake news

連登仔真係無撚腦 連fact check 都懶

之前唔係話夏威夷出世咩

Obama ran for governor of the Kenyan county of Siaya in 2013.[10] His campaign slogan was "Obama here, Obama there" in reference to his half-brother who was serving his second term as the President of the United States. Malik garnered 2,792 votes, about 140,000 votes behind the eventual winner.[11]

OBAMA 在任時，佢係 Kenya 用佢個名搵食，牆頭草來

總統已做，理得你